萬能師奶，自己換13A 插頭

下次換埋MCB都仲得

條earth 同live條鐵線條條fing

地線斷左

佢個仔第二朝唔洗返學啦

阿仔RIP

露撚哂銅都搞膽死

又一單家庭慘劇
單親爸爸

買個adaptor咁難咩

萬能師奶識唔識自己買左保險先？

CLS 去膠皮駁？？
佢啊仔個老豆可以搵定女朋友

嘩，向死神挑戰

呀仔冇埋，唔再係爸爸了

熨斗咁高W數會溶
年中唔小人氣炸爐用adaptor溶左，差d火燭

下世小心啲

想燒左間屋咪出聲lo.

Live 同earth 接埋就連fuse 都保你唔到. 要斷路器跳掣.

唔跳掣就燒左間屋.

打埋制櫃都得

得咗,萬能師奶 冇得彈

group名叫 淘寶開心share

熨斗都淘寶

佢直接將條銅線接過去